中國疑使用「大炮」DDoS工具 對連登發起連串網絡攻擊

有一名美國 AT&T 電訊安全部工程人員透露，中國曾使用名為「大炮」的網絡攻擊工具，對香港網上討論區連登（LIHKG）發起 DDoS 攻擊，高鋒時曾發出每小時 15 億個進入請求。

美國電訊安全部 AT&T Alien 表示，「大炮」早在 8 月 31 日已針對 LIHKG 進行 DDoS 攻擊，直至 11月 27 日仍有相關紀錄。而根據 LIHKG 的數據，該網站在受攻擊期間每小時收到超過 15 億個網站進入請求，而該網站以前的流量記錄僅為每小時 650 萬。

AT&T Alien 研究人員 Chris 直指這輪「大炮」網絡攻擊的目的是讓 LIHKG 下線，不過他表示，目前中國利用這種做法達到目的的機率不大，因為 LIHKG 擁有緩解 DDoS 攻擊手段，而且，這些惡意代碼本身存在漏洞。但他指這樣具有潛在威力的攻擊工具被國家經常使用還是令人感到不安。

中國使用的「大炮」攻擊在 2015 年已引起西方研究人員注意，而對上一次使用是在 2017 年，當時中國將其攻擊總部位於紐約的中國新聞網站 。有關人員指這種國家運營的網絡武器可以在外國網絡流量流向中國網站時進行攔截，注入惡意代碼，再按照北京的意圖，將其重新定向於目標網站，進而衝垮該網站的服務。

資料來源：ZDNet

亮劍

車大炮

15億精子受精失敗

過兩日又會黎

頂住阿連仔

舉國DDoS但 連登仲好地地 代表佐D咩

Cloudflare同連仔好波

係咪想我地用功德圓滿反攻

1小時15億

Push

即係大陸好多網站入去之前都可以強制要你嚟一嚟連登先。

好懷念呢四個字

連仔 頂撚住支大炮

唔緊要
支共咁做cloudfare有哂紀錄

好驚呀

咩年代
仲玩DDos
不如玩木馬

連仔頂住

已經習慣咗，次次有遊行都斷斷上，上唔到

代表有枝更大既炮射住

美國佬幾時ddos微博

支那由古到今都只識人海戰術

老老實實
寧願上唔到

簡單暴力手段
而且中共有成個產業鏈support佢個ddos

揀某啲攻擊者DDoS返轉頭

2008北京奥運

我係中國人呀屌

垃圾國家，剩係識用埋d陰招

次次一到遊行或後期行動，好多post屌來屌去，分化撚就立即出現

其實我幾中意ddos
好過一上就成堆分化Post係度

LOIC

成個支那人口都上連登

好似廢廢地

反制美國就係靠咁樣？

功德圓滿呢啲歷史文物
唔通要重出江湖

我地認下交通燈姐
冇壞既

記得有個網可以睇 每次攻擊就好似破壞光束咁 打落去

由
全中國一人吐一督口水都浸死你
改做
全中國一人上一次連登都整死你

14億蝗蟲1秒禁以下F5都勁過車大砲，超

連登=國家級武器

新會然可唔可以解釋下咩嚟

國家級攻擊

想問下佢地成日咁做要幾多成本

有咩方法可以對付DDoS？如果要買新設備同埋軟件，不如眾籌畀連仔搞搞佢。

攻LIHKG 即係攻Cloudflare
即係美帝

連登多人上既時侯多撚過你ddos 啦
between 重ddos 笑撚死人

自動訂閱

其實用ddos狂攻下
再夾木馬或其他SQL
係有幾會擋唔到回應左

本身行緊都唔太上到網嫁啦。有冇ddos都係上唔到連登。

連仔加油

勁到

蝗區到到都有上網先算

金已課

無知一問
如果連仔開咗廣告會唔會有收益？

洗撚咩，家下大把五毛帶緊風向啦
一開熱門就知咩料

128一定嚟料

Sir...?

連仔加油。我有課金架

連仔真係慘，好似gphone 咁，日日比人搞

一個鐘打咁多次小心腎虛呀

no

orbit canon?

哇，咁咪好撚勁

曝露年齡

除咗DDoS，仲有大量五毛入侵

嚇死人咩

What are commonly used DoS/DDoS attack tools?
A few commonly used tools include:

Low Orbit Ion Cannon (LOIC)
The LOIC is an open-source stress testing application. It allows for both TCP and UDP protocol layer attacks to be carried out using a user-friendly WYSIWYG interface. Due to the popularity of the original tool, derivatives have been created that allow attacks to be launched using a web browser.

High Orbit Ion Cannon (HOIC)
This attack tool was created to replace the LOIC by expanding its capabilities and adding customizations. By utilizing the HTTP protocol, the HOIC is able to launch targeted attacks that are difficult to mitigate. The software is designed to have a minimum of 50 people working together in a coordinated attack effort.

Slowloris
Apart from being a slow-moving primate, Slowloris is an application designed to instigate a low and slow attack on a targeted server. The elegance of Slowloris is the limited amount of resources it needs to consume in order to create a damaging effect.

R.U.D.Y (R-U-Dead-Yet)
R.U.D.Y. is another low and slow attack tool designed to allow the user to easily launch attacks using a simple point-and-click interface. By opening multiple HTTP POST requests and then keeping those connections open as long as possible, the attack aims to slowly overwhelm the targeted server.

好多冷氣軍師冇去行過嫁

要打都打香討啦，我哋呢度係左腸基地
香討先係精銳勇武討論區

最慘係 咁大碌 都係 打唔死人，證明有幾廢。

垃圾國家！

其實好撚柒，吹到點勁點勁，最後咪又係咁

垃撚圾攻擊

真

我一直用bk

就算碌9幾大都冇用
我地仲有一線天守住

我而家上唔到連登呀呀
好撚驚呀

代表Cloudflare好撚勁

用番本來嘅手段
例如驗證返user唔係機械人嗰啲程式，係咪可以直接擋到ddos?

證明有幾多五毛
支那幾在乎呢道

個位ching今日睇番情何以堪

d大陸人睇黎真係好渴望連登既自由，不停想入黎

連仔收左美國佬錢

哩個

128開始一個鐘就會黎

有乜高人可以學佢咁將香討 BK 01連黎連登
咁佢一ddos就收佢哋皮

諗返上次以色列，有巴人ddos以色列d網站，之後以軍派戰機空襲條友

重出江湖啦
粉蛆有曬小粉紅同帝吧啲emil

連仔一人傷害支国唔知幾億人民情感

支国咁都輸 情何以堪

cloudflare 都幾勁

15億DDOS都打唔爆

你估我哋上連登上得最多咩
香討先係我哋上得最多嘅地方
傻鳩

15 億

一下-->以下
蝗拼

831嗰次DDoS，發現咗係支那網站入面有個script，個script會不斷request連登個server

DDoS嗰啲網站就啱架啦

連仔將lihkg所有traffic指出去掛?
只係大家同樣睇唔到連登

係

玩緊啦，你睇下加拿大澳洲，仲有啲一帶一路國家

一來佢勁 二來ddos其實係好low tech

其實可否解釋成佢地好撚廢
國家資源都整唔掂一個香港網站

咁連登一定係幽靈系

Client黎

人民之光2.0

中共小氣鬼
你以為搞倒連登上唔到就係亮劍？諗多咗啦

支那真係唔柒唔做
出動咁多人力物力
連香港一個小小嘅討論區都搞唔掂
仲成日口交話亮劍 打美國
真係柒到唔想理 膠都費事派

姐係點反擊

當年大中華情意結咁重

連仔

代表有人將維穩費落格

其實有得諗
佢開DDOS個時連仔開哂廣告
咁係咪會瘋狂click rate賺錢
有無高人解答

15億
全國人民都想黎連登討論

No

傾全國網軍之力連一個forum 都打唔贏
仲妄想用5G 統治網絡世界

其實可唔可以用佢個ddos幫手刷廣告數
肥過肥仔水
利申：it白痴

以中國咁賤格的做法實在不感意外。

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

對象係邊個

將abnormal access redirect去廣告網站
過到google recaptcha嘅先有得入連登？

利申：唔識IT

國家強大了

我是中國人呀屌！

唔通遲吓要開過第二個登

全部要睇15秒廣告先俾上連登

咁有咩方法將計就計
下年立法會實狂DDOS

代表ddos好燒錢，唔可以日日用

多謝連仔

技癢

如意金剛棒?

就係因為冇，所以到今日都用緊呢招

連登IT部有國家級數

佢嚟其實冇乜影響
因為出到去根本唔會睇連登

Ok wo

[連登民調］大家老豆老母黃定藍？

下次舉國之力Ddos, 連仔未必頂到，大家小心

連仔真係好勁

反制措施

最好d廣告全部都係黃店嘅
共建黃色經濟圈

證明支那真係垃撚圾
出晒奶力都傷唔到連登皮毛

DNS 攔截大陸經常都做緊，有做大陸廣告應該知我講咩。

問題係佢劫持正常訪客，就真係好撚仆街 ...

點解美國會知道連登俾支那DDos既？

推上Twitter,由此可見由中國企業經營網絡設備有幾危險，快d話比西方政府聽

金蟬脫殼

假dns hack dns
大陸都成日打自己友
內鬥內行 外鬥外行

連仔好勁呀，大炮都超頂

全靠連仔頂住，香討同babykingdom 先可以實際行動咋

既然佢都會連入黎
無得利用返？

渣ga

支那狗除咗DDOS同殺中國人，仲識做咩

咁要點做
有suggestion?

射精咩屌你

大砲

個牆原來仲可以咁用

連狗好波

係咪指鏡像網站？

曲線幫cloudflare宣傳

人一世物一世，一個討論區可以享受到俾國家用工具攻擊，夫復何求。

仲用唔用到

懷疑有6－7億連網都未撚上過
中國真係好撚窮有d地方

9xxu
盛x
網x
騰x

空個ser出黎都夠

咁睇得起連登 明明我哋支持林鄭嫁喎

代表佢地有GREAT CANNON 我地有GREAT WALL

你地課咗金未
128

應該128凌晨已經黎

cloudflare

越嚟越難呀，有時仲要fake鳩你係冇㗎

高登連比人攻擊都廢事

上面堆推論都幾有趣

原來本身都有每小時650萬

應該係d 咸網廣告彈連登

遊行時需要睇連登嘛

你真係唔識㗎喎

Make cloudflare great again!

12.8 準時6點DDOS

區選當日有半日上唔到連登而前一日就吹哂風話投白票
好難諗唔到係邊個做

太多喪屍

基本上中共制嘅device 都係zombie

最近一次係選舉日啦
依家轉左招係平時玩滲透用五毛分化
大日子先黎全力ddos

有撚用咩，支那狗
我而家咪又係開開心心上連登

一鳩ban 哂支那ip 得唔得
利申 唔識it野

法輪功

藍絲：連登比國家攻擊都仲運作到，一定係有外國勢力支持

以前上堂啊sir講咋
我邊可能test到

好耐無聽過估唔到有機會重見天日

我愛連仔，頂住啊

啱呀 要趁依家文宣

未課金既快啲課喇

真心唔知點揀 有d邊邊位tick唔tick好

其實木馬冇咁易中

有 point
不過幫唔到手足逃生

班支那人都弱撚智, DDOS把撚咩, 又唔係永久收連登皮, 唔通上唔到連登幾個鐘就會自動"止暴制亂"?

我都成日fail

鄰國嘅城鄉差距好誇張

但係成日認完圖都睇唔到連登

有無反導彈呀
This way sir

笑撚到肚痛

新會然 Google 咗
都係唔知點反擊

高汁 推

香討 BK 多勇武

TG

IT 人要出手
咁樣一到重大 Event 就 DDos 唔掂

ok 喎
可以播警暴片，嚇走5毛

router 出手

真係唔好用華為大陸嘢

有冇得整登入個陣一定要打天滅中共平反六四先登入得

你是機械人

連仔
以後可以轉型做網路保安
份cv無人夠你揮

交通燈未試過verify到

全民 reddit 同 Twitter 呀

根本就係高軌道離子炮

轉做殘體
連個名都殘埋

其實兩樣都有用，木馬再ddos。

我係外國上成日都上唔到，可能本土先無事

逃生講真真係唔得閒開連登追post
打開TG仲快仲有效率

其實down到真係多謝都黎唔切
5毛帶唔到風向，又冇錢收
冷氣軍師都收埋皮
反正有活動都唔預上到

壓力測試

似係

，

呢個野以前讀書果陣 個阿sir 推薦過比我地玩 好似係唔洗錢都用到的野來 我仲以為bb野來

咩意思

出到去真係落手做野嘅
根本唔會得閒睇連登
就算telegram都係等安全先開嚟睇

10個連登仔射精都多過佢

有無得將DDos幫手點廣告
利申 電腦習大大

咁撚廢就收皮啦
成個國家都車唔死連登

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

連仔：煩住我的，纏住我的，無論多幾多對手，要攻要守，不戰抖，露營必須洒

連仔可以頂住中国「大砲」DDOS，利害
唔通連仔有大量邪神佐助

朝鮮 ： 有咩事 打南韓
中國 ： 有咩事 打連登

十五億次進入
光速屌西

彊屍電腦

屌 淨係識ddos
小學雞都識啦

每小時先15 億個request
每秒先大約42萬個
仲話國家級

因為近排香港少見咗交通燈

最難pass係交通燈
我係咪有問題

D link仲work唔work

有d咩可以幫到連登

如果15億 變成廣告
真係發達

因為 LIHKG 擁有緩解 DDoS 攻擊手段
連仔好波

AT&T原文

功德圓滿 人民之光

用外國入中國既網再叫佢攻返轉頭
係咪d外國人上tiktok?
定tb
應該唔會太多人上微博百度？

仲係勁順上到